[鄰國]深圳地鐵乘客跑落車爆恐慌 網民：以為炸彈抱頭踎低

遲早一次踩死幾十人

深圳地鐵不足一個月又發生人撞人事件！1號線列車昨晚9時32分左右，停靠科學館站時，車廂內一名男乘客突然跑動，導致其他乘客慌亂下車。地鐵職員立即將該趙列車清空，並在現場安撫乘客情緒。深圳地鐵在官方微博表示，事件中沒有乘客受傷。

有網民昨日微博發影片問：「深圳地鐵科學館大逃亡？」「邊跑邊喊，炸彈，砍人，製造恐慌，本來也沒啥事，莫名其妙的就被謠言給踩踏了。」「我以為是恐怖事件，炸彈之類的還抱頭蹲下。」

深圳地鐵提醒，在車廂相對封閉的環境，遇到突發事件首先應保持冷靜，不要盲從、急躁，先觀察或反饋求助，有乘客慌亂時，及時的提醒也非常必要，如有必要儘速報警求助。

渣架
大陸乜野都識爆，一早訓練充足都好驚

只要一大班人係深圳狂跑，一定全巿恐荒

真係唔怪得中共放咁錢去維穩

成個社會根本已經爛晒

只要有少少火頭 隨時一觸即發

唔係成日恥笑人地有恐襲架咩?

唔使跑，大叫一聲話唔定都可以搞到人踩人

所以點解香港維穩咁舒服

俾個論壇班憤青屌下就得

明明深圳無發生過咩大型恐襲

香港有人咁做，應該啲人都係拎著新電話影條傻佬

又嚟 條友可能急屎啫

突然間諗起之前東張西望，教人遇突發情況大嗌個段片

唔記得早兩年邊到斬人

深圳一個月起碼幾單周街斬人

咪笑9人啦，香港人無d危機意識響晒火警鐘仲坐定定係到食野咩

社會實驗

發生係香港既話應該都係咁上下

之前傳銷傳團單野輕輕鬆鬆就爆得起

憤青：哦，你資格論，一百步笑一百步係無問題架

北方讀音：阿拉花瓜！！

呢d叫淡定
如果香港人似支那人咁跑
你又笑香港人同支那人一樣
唔跑又話冇危機意識
為唱衰香港人可以去到幾盡？

恐怖份子睇到一定笑死，唔駛搞咁複雜，搵幾條友係不同車廂一齊跑出去，已經足以大亂。

口交部不是流的

因為靠把口就夠